好飽 你問我答

食女食飽？

食左幾個串燒飽到而家

我都想食

啲菇好撚正

臭菇

無會夜晚 肚餓

食

自！私！食！ ☁️

香

熱菇熱菇

做我女朋友未

你都唔黎

諗下養咩寵物先

睇過下 都冇咩岩心水

養倉鼠 好搞笑

唔鍾意倉鼠

番工呀 我放工你地都番到屋企

約你

唔約